留名等睇等陣醫管局割比IT狗

割完又割 成幅砌圖
笑撚死我